得罪講句 射鵰17好多方面都不及胡哥果套

無論選角，演員演技，打鬥場面，招式特效同劇情節奏

招亢龍有悔

胡哥即係胡楓哥??

頭先郭靖潑水去幫歐陽克沖涼咁，都唔知做乜尻

降龍十八掌原來郭靖係學黎灑水用

D招式特效真係好撚廢

如果擺一筒落08果套就正

都唔知歐陽克淆乜，人地玩下水就驚

再同佢打 淆七公出手渣

好唔爽打得 無打柒人嘅感覺

唔知柒公果招亢龍有悔會唔會勁啲呢

我以為係咁二都有條龍出下？
無？ 算！
歐陽克中左係咁二都嘔下血啦？
無？算！
歐陽克中左之後可唔可以㩒下個心口，做個反應等人覺得果招好勁
又無？？
中左果招連個髮型都無亂到